王騎呢？

點解無人阻止c朗

一陣又衝落場

笑左

太快衝唔切？

佢9點先起身追擊

王騎又肥又矮比佢入到場都跳唔起啦